都話左唔好屌前線

要講幾多次先明